香港人食完催淚彈放題之後連教小朋友方法都進化左

一個滿頭白髮既伯伯帶個孫上小巴
個孫想坐近門口位
伯伯好大聲咁講「坐入去啊，冇小朋友坐出面架，你曳曳警察拉你走，放催淚彈架，扔催淚彈去你到架！」

警察係咪都放催淚彈呢個事實會名垂青史，一代傳一代，唔好忘記我地係食催淚彈大。
我聽到笑左，真人真事

我前日聽到樓下啲𡃁仔稱呼佢地要避嗰舊玩具叫催淚彈

起碼小學雞寫我的志願無乜人寫做狗

屌 你哋係咪誤解左兄弟爬山嘅意思

我細個寫警察律師

我小學果時都唔識咩叫催淚彈

呢家連幼稚園都要識